星期六都要返工屌老母區

屌你老母
btw,大家搭公共交通工具個陣小心d

屌你老母長週

搭緊車返工

屌。。。。

屌 又要返工

屌⋯⋯你老母

報到

唉

我都係

陣間要答地鐵返尖沙咀

唉希望受傷既人無事

屌你老母,長週on99

發明長週條友真係要拎去切寶周

屌好凍

agger

返半日不如唔好返，發明長週條友個腦都唔知裝乜

好凍

發明長週條友真係on99

9坐半日

番半日流程：
9-10 早餐
10-1030 準備做野
1030-1130 扮工一陣
1130後 玩電話準備收工

屌你老母公司唔夠人要ot添呀

返半日流程
9-1玩電話

工已返

好撚貼地既週六上班安排

番8點
不過全日冇嘢做

翻到公司得翻一半人
個個係到9hea

爆石玩電話

有冇人夠我慘要返全日

咩行業啊

安全到達尖沙咀
出閘時大家聽到尖沙咀站你眼望我眼

就屌你老母啦

我星期六都係要返全日

巴打一至五返幾多個鐘？

等6點收工

ching 放邊日呀 ?

6日 full day ?

9-1 係公司打DIABLO

你個名已經說明一切

屌你老母

每日9個鐘左右
巴打呢？

放星期三半日

一至五每日7個鐘 , 星期六9-5

勝在唔洗ot

會補鐘

坐office？
唉 我ot無補水補鐘⋯

都算係

星期六又係冇野做等放lunch等收工

唔知點解長週d時間好似過得特別慢

你就好喇長週 我個撚個星期六都要返